[寫信] 【還押中過生日】

【還押中過生日】

年逾六十、已經退休，本可含飴弄孫及安享晚年的全叔，涉嫌於今年3月向上水已婚警察宿舍投擲汽油彈，原被控縱火的他，前天突然被額外加控管有腐蝕性物品，以及管有物品意圖作非法用途使用兩罪。從來全叔甚麼資源都不欲擁有，香煙、私家飯他都一一推卻，每次都說希望把資源留給其他有需要的年輕人。連保釋候審他也暫不欲申請，從三月開始一直還押至今已近五個月了，正等候本月下旬再度上庭。

面對失去自由的日子，個多星期之後更是全叔自己的生日，而陪伴自己的，就只有冰冷的四面圍牆。

本平台現呼籲同道向全叔送上生日卡或祝福語，希望他縱然面對政權打壓，仍然知道有很多市民正關心他的情況，亦希望他不要氣餒。

同道可將生日卡及信件寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將大家的心意轉交到全叔手中。

只要每人多做一步，就可為被囚禁的義士送上無限溫暖；一句生日快樂，已可令在囚者感覺不被遺忘。他們身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他一起撐過去。

Source: 星火facebook

寫信師

咁快嘅你

Follow左你

Push

Pishhhhh

push

户仔

阿寶

pish

奧仔

推啊

布丁b

極速巴

星星

伐伐

紅豆冰

推推

紅豆絲

揸

我唔是rr

生日快樂

推一齊寫

影空姐牛肉飯手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

推 post mark 低先

pinned

大家都等緊我哋寫信

師師整晚在寫信

大布丁

再
揸

生日

揸
揸

推

旁聽

揸返一次都唔得

當然唔得

唔得咁㗎

咁強硬㗎

Fail咗 好hurt

小段

再推

推
想問下而家郵局噉樣趕唔趕得切寄？

我諗會盡快寄返入去比手足
遲到好過無到